仇思達: 從來都唔支持抗爭, 抗乜撚野爭丫屌你老母去死啦

更語出驚人說道:
"中聯辦干預香港咁又點啊? 有咩問題啊? 你班黃屍傻粉仲係度柒下柒下"
"喂 2016年選舉我其實撐王維基嫁, 如果唔係比本土派騎劫左我真係撐王維基嫁, 我好撚後悔啊而家, 你班柒頭又話人政協又鬼, 你地咪走撚哂寶囉"

聽何志光好過

上myradio屌黃毓民老母啦

真係俾我講中，走向中間派！撐王維基都講得出

何志光節目真心高質，踢爆黃毓民虛偽同講獨派

集集大叫：收美國佬錢

欺世盜名搵笨柒

呢條仆街係騎牆派

大灣駒由幾多分鐘講 ( 中聯辦干預香港咁又點啊？有咩問題啊？ ) 呢句說話？

鬼記得咩 自己由頭睇啦
冇屈佢嫁，佢10000000%有講 「有咩問題」呢買個字

同鄭松泰話扮本土有撚分別咩

睇到啦，條片 1 分鐘後開始講 ( 中聯辦干預香港咁又點啊？有咩問題啊？)

另外條片在 5 分鍾後開始講由始至終根本唔支持本土派包括射撚滿其實王維基先至係真正想撐的立法會候選人

選擇後
黃毓民: 我都唔支持永續基本法
仇思達: 我都唔支持本土派

一冇利用價值就反轉豬肚

黃毓民晌香港立法會抗爭係咪去撚錯地方？係咪你所講柒下柒下？

收order做野姐 大家明

2162525， 攞正牌五毛？

變臉快到呢

好心班益友醒下啦

徹底土共間諜
借瘋言瘋語引人氣

佢呢種過街老鼠必然會被得而諸之， 同黃碌撚完全冇分別

中共水喉射到

Stop making idiot famous

屌 仆街神驅 佢之前話最撚反港獨 我都覺得佢係反諷班友
到依家 作埋曬乜柒急獨派 唔支持抗爭 講到好撚真心咁連黃毓民同神驅係逃犯條例既睇法都差咁撚遠
黃毓民起碼屌得黎係真係唔會完全反鳩你 最多話你有乜位係柒
神驅直頭係叫人唔好搞 最好乜柒都立曬 因為佢覺得立左都係乜事都冇

成日上連登個隻益狗 風xxxxx出黎講兩句啦喂

由大灣駒撐文匯報開始已經覺得他有問題，之前他公開撐逃犯條例和廿三條立法由永遠站在抗爭者的一方轉軚變成打壓抗爭者和言論自由的一方連黃台仰、李倩怡和李東昇等旺角初一事件果班義士都唔放過，最近大灣駒公開撐中聯辦治港根本無問題 ( 講明先因為仇思達公開踢爆熱狗真面目而撐他曾經係益友 )

文匯報我覺得冇問題 明白文匯既敵人(飯民)既敵人(神驅)係可以利用
係逃犯條例黎講
毓民屌個pt係點解以前既條例 飯民唔會好似今次咁同毓一齊做
神驅就叫人乜撚都唔好抗爭 最好乜都立曬 叫人睇澳門聽到呢個位真係好撚哽耳 我懷疑神驅其實都係借教主過橋黎上位 睇佢逃犯條例d stand point同毓民差咁遠 加上神驅呢期好似連教主 澤哥都好似冇聽live好耐(又或推冇報啦) 搞到成件事好撚鬼

點解仲會有人聽佢

哩段嘢係咪講緊依家嘅自己？
即係佢依家站晌強權果一邊？
有冇人貼返去佢fb?

其實唔支持抗爭，同屌人老母叫人去死有咩關係

記得以前啲人好buy佢

我都唔明大家點解聽過二十歲既七頭。。。

仲有人理果兩隻癲狗

畀共產黨收編咗啦

廢柴 傻仔

大灣駒咁都可以屈人親盧斯達，
乜撚野是其是非其非、論點對駁，
全部變鳩曬做人生攻擊，笑撚死人

香港終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

召集緊居美加港人/留學生，喺美加搞集會反對逃犯條例，已經有幾個城市join，請幫手推：

其實唔睇咪得囉 日日幫佢宣傳咩玩法
唔識佢乜水

冇人想知
可唔可以唔好再提佢

真係撐得好肉酸呀 大灣驅

冇問題啦，啲支持佢嘅人唧智商

做乜成日推？

He is LIHKG's idol lo

idol block左我

idol係指仇思達？ 我好似get錯意思
我係比靚靚樓主block左

根本呢件就係好on9 俾熱狗玩到手震